[美國大選] 今次美國大選舞弊到咁撚核突，其實美國人自係點睇？

美國人係咪真係完全無感？
有無人分享下

我自己有兩個親戚係美國人黎
一個係夏威夷州教緊書
佢老公係加州做緊I banker
呢兩條友真係晒鳩氣
同佢講過下佢地既選舉
佢地死都覺得美國唔存在舞弊問題

到我比晒d證據佢睇
包括拜登既票點到好唔尋常
川普既票比人撕爛晒 賓州點票員係度自己劃選票等等
佢地只係識係度跳針話自己相信美國既司法制度

雖然佢無講出口
但我感覺佢係只要可以踢走Donald Trump
佢就唔會介意d乜野選舉舞弊
都九唔撚搭八廢鳩事理佢而家都

另一個就係田納西州做農場主
呢個就比較同聲同氣d日日係度屌柒民主黨做假票

美國人好多都好無知
其實美國係有好多不問世事乜都唔知既美豬

扮訓既人係叫唔醒嘅

美國人都幾兩極
我兩個親戚已經係完全相反既政治立場

有無人識賓州人 佛州人或者俄亥俄人

佢地都唔著緊我無理由要著緊睇下2024之後共和黨有無機會再做

你所講啲證據真係咁實質trump官司就唔會輸到仆街啦

人地話自己相信美國司法制度係要講畀樓主呢個住係香港票無得投既人知，呢啲證據真係咁實質既話早就提左堂再審啦 你係咪又想攞deep state呢個稻草人黎打呀？

輸果d好多都唔關川普事
大多數係佢d支持者自己上訴

1. 記者，媒體全面封殺拜登個仔醜聞

2. 大量假民調(trump係一大堆州輸6,7,8%)
為大量假票部署

咁都有得賴 你打trump lawsuit先

唔係話左有D係假架咩
咩畫票 當垃圾掉呢D

你收皮啦, 我地連登仔先係最了解美國制度嘅人

都係立場問題
如果侵win左 又好似有舞弊
連登咪又係扮睇唔到

利申 侵粉

紅藍是政見
黑白是良知
今次呢場法律戰已經唔係川普個人既勝負
而係要捍衛整個美國既法治制度

跳針係咩意思

屌你老母臭閪，一個港燦濕尻連登仔，竟然教訓住緊喺美國有份投票既市民，仲要喺人地面前指指點點教訓人，正宗教老豆屌閪，真係人唔撚笑狗都吠，柒撚少陣啦戇尻

類似係無意義咁將d說話重覆又重覆

其實侵侵一早應該炒咗Giuliani同Sidney Powell，改由連登加燒山做法律顧問。美國選舉法冇人認識多過連登仔同燒山。

連登啲愛侵力唔會理，開頭又話要睇法庭點判，結果trump輸到仆街又話人deep state，愛侵力幾時講埋蜥蜴人聯同光明會操控選舉，同埋再講，Trump大把商家，特別係能源公司重金支持，按照愛侵力既邏輯trump係咪另一個deep state

登粉做乜好似好急咁

PR

票俾人撕爛，賓州自己畫票唔係都俾人證實左係流同搵返係咩事咩
依家侵侵上庭都無拎到呢啲係連登係咁講既所謂舞弊證據出嚟

大紀元 新唐人話係真架Wor
報曬出黎 仲有假嘅

樓豬好多親戚

咁賓州果條女點解要係度劃選票先？

呢個我都搵過資料睇過，係一個叫既Ballot duplication程序
賓州既ELECTION CODE入面都有提及過呢個程序，巴打可以去睇睇

與其係到係咁講呢Ｄ已經被人證實好多次既fake news，不如繼續關注侵侵依家既訴訟入面提出既證據

關我撚事咩邊個跑出，我純粹笑你條撚樣戇尻咋嘛手足

接受現實好過

巴打我地登登準備輸啦
點算

我反而想問槍權咁燃樣都唔用槍推翻暴政 支槍留黎打飛機呀 每年因為槍權死幾萬人 有時就一啲燃用都無 只係拎黎cosplay?

樓主親戚真鬼佬？

民調話有一半民主黨支持者都覺得有舞弊喎

人係傾向「先有立場，再搵証據，其他忽略」有既只係程度分別，有人盲d，有人冇咁盲。有幾奇，咁係人性，同立場、左右派冇關。

兩個都係香港人
嫁左去美國

聽證會嘅證據廢嘅，人證物證假嘅

拜登力都痴嘅，侵侵係fox都都講，佢哋係無得告架，要係執法部門俾料上庭，法庭先計。執法部門唔鳩做真係冇用

即係黑721直播全港大部分正常人嘅人睇過晒，親身經歷嘅人都以千以萬計，但你吹得鄉黑脹咩，小牛農場條撚樣有冇俾人拉呀？

就算劏房波或張建宗彈出嚟話佢都有睇直播架，又睇過港台721節目，而當時都有朋友身處元朗，面對過恐襲。又如何，之後有人同你講相信香港法治，相信香港法庭

你竟然搵監警會、香港法院同有真正司法獨立既美國比 你係有人證有物證，但唔substantial/illogical 都係會畀法院推翻 呢個先係問題

美國建國以嚟最弱智嘅一代人寧願捨棄所有傳統立國價值觀，比支那繼續滲透，追上，都唔可以比侵贏

呢句真，所謂旁觀者清、當局者迷
of course 連登仔比美國選民睇得清

Anyone but Trump

希特拉都冇問題

照理你想要點嘅證據先係足夠證據？
係聽證會要片有片，要人證有人證，要數據專家有專家。

如果咁都講得通，唔怪得721都係對方打鬥啦。

媒體做假民調，cut 直播，社交媒體禁trump言，就算連洲長未公報選擇結果，google 已認證CNN嘅結果，媒體全部偏頗言論，做到咁明顯，仲直接參與得咁明顯。大公報到咁樣。

仲有FBI恐嚇證人嘅錄音，大量不同不能確實，但又唔可以否定嘅資訊。

連民主大國嘅選舉都變成咁
參與做假嘅公務員數量之多。

冇票嘅人對於邊個做都影響唔到，但今次美國選舉精彩程度真係好睇過美劇。

剩講賓州，Trump 六單Lawsuit全部收皮，你講到啲證據咁有公信力點解可以畀法庭deny咁多次？我唔用傳媒報道，剩講判詞：

仲有一單係賓周最高法院收埋trump皮 其實你仲想點兜

拜登係衰嘅咪俾美國人自己受返囉
到時攬炒埋美國

難聽啲講而家trump仲可以有啲咩實質證據

巴打想問問你係邊到睇到侵侵訴訟提出既證據
我都想睇睇點解法庭駁回咁多單
法庭既判詞比較難睇

美奸偽精英份子
淨係諗住UTOPIA, ON99咁
滅撚左支共先論啦

左膠抵平普丁串

其實民煮黨粉同五毛係差唔多

有乜點兜，我冇睇晒你六單判詞，快速望過兩三份都係講塡嘅郵寄選票問題，塡錯，塡漏唔塡日期之類嘅嘢。

係海量嘅官司，海量嘅訴訟，又有啲係私人嘅提案。

最重要係同聽證會講嘅同提出嘅argue point都唔一樣。我唔知聽證上講嘅嘢會幾時上庭或有冇機會上庭。

btw我都可以俾警監會件嘢你或政府文匯大公嘅文你去證明冇721架

唔係訴訟嚟，只係聽證會，係議會都叫啲柒頭嚟講廢話。

就好似香港立法會開調查委員會咁，唯一可以公開睇嘅只係得依啲，你要主動去搵架，youtube都有得睇，有啲精華。

媒體唔會報，連共和黨個聽證會主席係Twitter講下個聽證會連account 都俾人封鳩咗